有無人做過建滔MT?

見佢又請enginee又請物管
重要station in PRC
好似有陣伏味
其實MT係未都算搵笨
做工程想考牌做MT即係玩尻自己?

佢係唔係我唔知
反正保險個啲MT就一定伏

2萬幾算真?
定3萬幾? 追得上lihkg FG50K

有幾伏
雖然我知做得保險已經係

你試下未知囉